熊仔餅: 今早出院 多謝大家支持關心 唔係一定冇咁快好返

_koalasmarch_
今朝早出左院了，暫時安好，又瘦左3kg
多謝大家支持關心，唔係一定冇咁快好返
#加油

Take care

關心手足好過係度互屌，推

應該多啲呢一類正能量 見到販民就想嘔 多行不義必自斃宜家咪當還債

要增番體重呀，平安

推

加油

休息完再歸隊

熱民守住議會
本土多行不義必自斃

「熊仔餅」中槍夢魘 骨折、劇痛難久站 3.23上庭 盼手足聲援

熊仔餅要健健康康！

大家都要好好保重

好好休息 唔好諗咁多呀